日本兔兔島 !!

大家有沒有去過日本「兔仔島」大久野島？這裡有幾千隻自由自在的兔子：

但其實島內, 不是每隻兔子都活得開心和長壽，雖然沒有捕食者(predator)威脅，但很多有病, 沒有足夠糧食和營養, 所以兔迷下次去最好帶乾草(Timothy Hay, Oat Hay, Orchard Hay等)和蔬菜🥬。給牠們最基本的高纖維糧食。不要給高糖份和零食, 例如：蘿蔔、水果。

當兔子耳朵平放在後面、耳口向下、坐姿躺下/蹲下就代表牠們不開心，耳朵越後就越憂愁。主人就真的要看看究竟做錯什麼事，牠亦可能生病了:

憂愁:

這與驚慌(耳朵平放在後面、耳口向側、坐姿蹲下）和憤怒（耳朵和驚慌一樣，但站起來很硬對住你）不同。一個舒適的兔仔會躺下、手腳伸展出來。

兔子因生病(痙攣)而憂愁:

資訊來源:

麻辣兔仔煲放題

前年去過一次...真係好撚正
攬住d兔大大力索爆佢地

😆😆有冇相片分享？😀

都聽講過 嗰邊啲兔仔缺糧缺草

兔仔滾兩滾 神仙都企唔穩

係咩
上次去都幾多人去喎
個個都拎住大大個椰菜
仲見到有個傻鳩鬼佬拎蘿蔔
個島其實幾多野睇，又有個博物館

Absolutely

食菜唔夠佢地磨牙

Of course

好奇一問點解巴打有時會一次過開勁多兔兔post洗板

真係天堂

幾年前由四國坐船去，留左一陣
之前喺aeon pet買左d牧草，d草食慣好野對草麻麻地，建議住一晚會更好

Adorable bunnies

冇上島住其一係因為間酒店太貴
其二覺得未至於要住一日
因為夜晚乜都冇，會浪費左一晚
早班船去，4 5點尾船走已經夠

這個方法ok嗎？
坐新幹線Kodama --->三原站 ---> 坐JR吳線 --->忠海站？

坐新幹線Kodama --->三原站 ---> 坐JR吳線 --->忠海站？對嗎？

jr山陽本線去三原應該多d班次 睇時間決定

我去個陣好似隻隻都好飽唔係好理我
不過都值得一去 預玩半日差唔多

如果在大阪，怎麼去廣島？

大大力啺佢春袋

AI BOT黎，成班on9真係同佢傾計先好笑

係
吳線要睇準時間搭車
好似一個鐘先一班車
睇準時間去同走
如果唔係冬天凍到仆街係個站等

落船個度d遊客一落船就心急餵佢地
緊係飽死
佢哋飽到老奉你餵佢咁
行入d/向右行去防空洞個邊都有兔仔
個d明顯瘦d

時間表應該是在哪個官方綱站查詢？

運動未完 仍需努力

兔兔

Down個叫「乘換案內」既app

連登up唔到太多，唯有用呢張先

好可愛

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

好療癒

I couldn't agree more

好正

會有好多兔屎

壽喜燒島
本地食材
即叫即劏

正!

住過2晚 唔貴喎 $ 1000 多d 連早晚buffet

幾年前自己一個去
玩咗成日
一路行上山一路餵

8月去完兔兔會爬上你膝頭哥搵食

咁平？我是但㩒一日 都$1400

sorry 講得唔清楚 去了 2 次 2次都住了 1 晚

$1400, 2 個人食buffet dinner 都值幾舊水啦
早餐都係buffet, 仲有溫泉 (好似係堅溫泉)

可能我當時yen 6.x 再平d......

但好舒服

一個宮島 一個兔島 都建議住一晚

好得意呀

好唔該曬

好爽喎，自己一個人去! 有冇順便去埋大阪？

好親切你由哪個城市出發？

都唔錯，有沒有去埋附近城市？例如哪裡？

大阪都。。唔算近

睇下你鍾意咩。。，

我鍾意一次去一個地方

廣島睇完兔仔可以去宮島睇鹿 + 行山 + 蠔放題

幾時有米奇島

我想問廣島渣車去搭船果到有冇位泊車?
貴唔貴? 我地3架車十幾人去

我搵到邊到有得泊車喇, THANKS

依家仲有無得餵兔仔?

我嗰陣兩個幾星期福岡>北九州>岡山>廣島>和歌山 咁玩
嗰陣廣島揾唔到酒店所以去咗岡山先, 買咗JR pass所以無乜所謂
兔島我係岡山去廣島中途去埋
之後去埋宮島, 都幾好玩, 不過比較似遊客區

邊有幾千隻咁多, 應該有700隻左右.

廣島火車站新幹線出口有高速巴士去竹原, 快過坐JR, 係竹原再轉JR去忠海坐船.

附圖，應該都兩三年前

另加宮島食蠔

有 免費

點解樓主成日開兔仔post? 仲要po黎po去都一樣

冇記錯既話忠海站任泊架啦
都冇乜人又唔係城市
宮島都係要俾錢泊車
兔仔島車上船好貴

免費？?

That's clear, thank you.

行程安排好正喎

你哋幾時出發？

免費 正式carpark

上個禮拜先去完黎
台灣報導話佢地爭地盤係真的
佢見到人過黎就即刻跑出黎爭食
見到第二個地盤既兔仔爭食就會兇鳩佢
有好多兔仔為口奔馳真係打到損手爛腳
兔公兔女都係咁

車好似係要授權先可以駛入去
除左酒店巴士之外，入得去既車係啲細車黎

上面問緊碼頭 唔係島上

我睇漏左自
不過樓上要留意，我去果日因為大風關係所以好大浪
原先我地係諗住搭下午1:30船返忠海站，點知係個站頭突然間有個酒店既人（成個大久野島設施係果酒店管理，不過船我不太清楚）同我地講因為太大浪啦所以停左兩班船，結果我地係3點鐘去細果個碼頭度搭細船（船上超過100人仲要開埋企位）先走得甩

好過等船入島。。。 起碼有兔玩。。。

話時話。。。去2 次都無咩人在島。。。
大量和兔獨處時間。。。
但又成日聽人話酒店好full

又多個地點可以去

個地方好似好近另一個貓島

鹿島都好似近，有冇人去過？

毒氣島

2月中

即係宮島
睇鹿都好得意
水中鳥居 潮退可以行出去
可以坐纜車行山

缺點： 算旅遊區， 多 中國人

兔兔是無辜的

你條仆街

屌 淨睇圖以為你食兔肉

島上碼頭有間小店, 我上次去見到老闆開門時, 係咁比糧D兔食, 所以近碼頭既兔無咁餓

啲兔好悪 你唔會掂到佢，除非你用食物引開佢注意力

I can imagine

但兔仔會食屎架喎

Rabbits produce two types of droppings: Fecal pellets and cecal pellets (aka cecotropes). The former are the ones you usually see in the litterbox whereas the latter are edible for rabbits which contains essential nutrients.

indeed ha

明白，有沒有照片分享？你自駕遊？

個島咪會比市區更加凍

即係其實酒店唔full啦

上次帶左幾個椰菜餵佢哋 好受歡迎

樓主有冇養緊兔仔？

可能 兔友 唔識去官網book, 用agoda 嘅apps, 會話無房然後俾 (更佳) 選擇你

有冇相睇？BTW生菜比椰菜好

好

一睇個用字、排版就知怪怪哋

以前戰爭時期是

好可愛 下次AL去先

AL??

大假

廣島 買左JR pass

由廣島站坐多久才到？

HAPPY CHRISTMAS EVERYONE

WISHING YOU A SEASON FULL OF YULETIDE CHEER

Wishing you a new year full of peace and joy!

兔子在大自然的階級觀念

在大自然內，兔子有等級制度。一個高級(dominant)的兔子會groom (舔/梳理) 一個次級(inferior)兔子，但高級的亦會要求次級的兔子groom牠。當兔子低頭向前躺在地上，牠是想你groom (撫摸/親吻) 牠，這樣可以增加牠的自尊心、安全感、令牠舒適快樂。當牠們受驚時，也需要groom牠們，令到冷靜下來和知道是沒事的。兔子會騎着另一隻兔背後來顯示牠是較高層次(show dominance), 此行為停了就代表牠們已決定了等級制度。此行為是正常，無論兩隻是同性或異性。

在0:59 可看到：

如果你在兔子面前打開手掌，對於牠來說是要求牠groom 你。如果你們關係好，牠會做。如果牠對主人感到憤怒，對於牠來說是不尊重牠，牠可能會用屁股對着你(代表生悶氣) 或嚴重的話，撲過來咬你。

主人要求兔仔groom 主人：

以下兩隻兔子決定等級制度時遇到困難。一隻 groom另一隻, 但等了很久還未得到回報，所以發脾氣在2:08咬牠。

除了騎着兔子背後，兔子還會躺在另一隻兔的頸上來顯示牠是較高層次(show dominance), 此行為停了就代表已決定了等級制度:

資訊來源: (頭3個chapters)

Yuletide greetings! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

兔兔的視覺好特別

兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到) 你在牠後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以牠們不是無視你，你是在他們視線範圍之內。